我親眼睇住隻熊

打靶

很治瘉

咩歌？